台妹完美展示鐘擺運動

嘩屌

有啲水準 sunny

痴撚線!!!!!!!!!!!!

好撚正

扯咗

大波長腳
正撚到

港女完美展示鐘擺運動.gif

港女個鐘應該壞左

無得頂

堅正
2000台幣

屌拿星

港女個電子鐘

屌你老母，又要打J

睇完條片 我硬撚到可以晾衫
啱啱洗完衫 係時候晾了 唔該晒

台妹

lm

差點嘢喎清

第一次見到打直拍片而唔嬲

你班友好衰

好stable 好完美

點解人地果邊啲女就個個正常大波，我地香港就個個平過地面

lmlm

條女咁騎法邊有得輸

點解拋唔到出嚟

台妹為咗上位可以去到幾盡

d戲好撚屎
直接開價喇屌

假如題目將「台妹」改成「蝗妹」效果會如何？

more

死蝗蟲，唔屌唔鬆化

點解fin唔到出黎

莫雷奶

唔好玩啦 根本就冇 港女邊有時間觀念架

台妹同大陸妹一樣唔知食乜咁大波

你個野壞左呀

其實佢那來的自信

好幽默

台妹同港女大唔大波都唔關你事 你都無份食

好撚正，軟林林

你不如問點解港女。。。唉

呢啲先係運動

第一眼望已扯

Lm

北漏洞奶

騎功一流

咁騎法
頂唔頂到1分鐘

平就算幾靚都真係冇咩興趣

點解咁都唔跌出黎

邊個嚟？平到咁

好騎功

嗚

點解咁撚正

有鐘？

啲鐘擺晒係住果橦大廈到
無帶係身

港女先係洋腸專用姐

大把大陸妹同台妹鍾意港男
港女

呢個世代d港女重係會覺得80年代咁, 溝鬼仔好過畀港男追, 係西方國家出身唔會窮, 又靚仔, 又識講英文好型

點知人地中出即飛, 畀人玩完就死死地氣返去數臭人地, 再扮過良家婦女呃d港男

樓上條港女咪完美演繹香港女仔有幾尖酸刻薄囉
唔講以為塊閪鑲金 核撚突到呢

我真心唔明,人地台妹大陸日日食食食...啲港女又係日日食食食...

點解普遍嚟講港女真係生唔出肉既呢?

點解唔會甩出嚟
個bra咁勁嘅

炸雞
素化劑
珍珠奶茶

近年香港先多人飲奶茶

咩年代仲360P

How much
要大聲一點

港女冇嘅野
台妹通街都大波

屌你老母

多謝巴打

特登搵人拍既

係勁喎sunny